點解啲鬼佬唔食純萬？？

鬼佬: Give me pure ten thousand

7仔職員:

樓豬高質

連登仔：鬼佬: Give me pure M

七仔:

尷尬😅😅😅😅😅

Give me double boom ball

大家差唔多啦

Pure M

因為black ice正啲

Gimme nigga ice